認真，香港獨立之後應該要致力將人均壽命縮短到65碎

班廢老死撚晒唔單只慳到一大筆更可以提升整體人口質素同環境

應該為退休唔再做嘢嘅人提供毒藥

講清楚啲，做家務都算係有做嘢，需要每年由家人證明佢仲有能力做家務同埋有做過

我碎你老母閪

提供安樂死咪算囉
越有學歷越唔留戀塵世

要實行嘅話咁我建議你參考下美麗新世界呢本書喇

咁十幾歲就唔做嘢嘅neet呢？

如果有我會用

對自己對社會都係好事

咁咪即係打工打到死？

殺哂d唔聽話既，人均壽命自然拉低

咁點解要談獨立呢？
任何不守法的政權都可以做嘅嘢。

強制驅逐出境

笑左 一唔返工就要死

盲咗睇唔撚到我補充乜撚嘢?

我贊成強制我老豆安樂死

我如果會有仔女嘅話，我會盡一切方法令佢哋唔會咁諗

過65歲我一係搞小生意一係幫下一代做家務，最少唔會拖累下一代兼恃老賣老

樓主智鳩障